有無人記得依首係咩歌

咁多位 我淨係記得個音節，落club 落bar應該會有播

大約係咁：

喇喇喇喇啦啦喇 喇喇啦 啦啦喇~

悠長假期？

mi mi mi?

外語歌黎

唔係依首

個音係咁

但唔係歌詞黎

Party Animal

lala世界

有隻雀仔跌落水，跌落水，跌落水。
好啱音

好熟 好似聽過

我知，火熱動感lalala
lalalalalalalalalalala

落club會聽依首？

Butterfly?

Alone?

Lalalala say goodbye

依首好聽！ 但唔係依首

Sorry 可能我表達得唔夠清楚

佢係好幾high既外語歌黎， 落bar有機會聽到

個 音節 （非歌詞）大概係：

拿拿喇拿 啦啦拿 拿拿啦 啦喇拿

我反而想搭單問一首落club又係成日都會聽到的旋律
大概係
啦啦啦啦啦啦啦喇，喇喇啦喇啦
不停重複，好洗腦，但係唔知叫咩名，一聽到就想跳舞

Rain既la song？

睇文字都覺得你五音不全.....

Bad Romance?

錄音哼出黎會唔會好啲

Naughty boy - Lalala

用soundhound 會唔會快啲

Zedd - Beautiful now ??

Beautiful now?
係Now唔係La喎

My Chemical Romance - Na Na Na

錫安劍

Boyz - La La 世界

花灑？
音就啱啦，不過唔係外語

樓主首歌 英文版
lalalalalalala lalala lalala

Darude sandstorm

火熱動感lalala?

乜唔係on the floor 咩 J. lo 果首

那誰

Good boy

Bang bang bang

La la latch ，一定係依首

鳩估冇痛苦

I will survive 一定係呢首

細細個聽到大 好難唔係呢首⋯